張建中見字請入

唔好中計呀
d人心地唔好射個波比你
懇請你拒絕豁免申請